[和理非做嘢] 一邊遊行一邊貼老豆搵仔資料貼通街

唔好嘥咗嗰段最多自己人嘅時間，而且係冇差佬嘅時候。

最好貼返喺遊行嗰區住嘅警察同佢哋嘅屋企人。

齋遊行係無撚用。

光復香港
時代革命

推

對

推呀

就嚟開學
一定唔好俾仔女同狗嘅後代玩

Up

老豆搵仔

推 全民搵仔

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

pish

推翻上嚟

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

千祈千祈千祈唔好，禍不及妻兒

721 811 機場

有冇資料整合版？

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

支持

支持 貼哂出嚟

呢個要一早做啦

老豆搵仔任選

推！

612 721 811

好wo

推爆

啱呀

推到全民認得所有狗

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

幫手推

等佢地做24小時撕紙狗

用私刑係有後果
一定要貼通街

呢招高

陣間幫狗沖曬入黎撕紙 又可以開拖

花生既人多 落手做既人少
巴打有冇興趣一齊做野？
有興趣留tg

[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！

非P牌幫手推下

黑暗兵法

狗仔係街見到自己張相一定好開心

夠有創意，我buy, 推

就嚟開學喇

同意，另一方面都可以咁

咪撚玩fake new，要玩就玩白色恐佈

推 遊行個陣痴就安全得多啦

push

睡前一推

p

唔好曬咗手足心機

我都認為可以咁做

齋遊行真係浪費時間

一早啦